[Twitter要人］美國駐港總領事館職員遇襲 頭部受創送院

加速！

藍屍向美國宣戰

現代義和團

香港向美國開戰
瞄撚準未

唔係仲忍呀？

推

點解完全冇人理？

做野啦，冇成本，功效大！

已rt，

推！

自己友黎啦
Twitt你老母咩

第三次世界大戰

retweet

Done

推！咁都唔上熱門係米想拜登贏？

推推

推推推推推

tui